油塘轉車站開始多人

陣間維園見

黑衫人民如潮湧

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never
風雨不改！2PM！WAI YUEN GIN！

我先係Pepe nurse 男朋友

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

我呀

唔夠！

油塘轉車持續多人